點先搵到生活既意義 好空虛 好灰

人愈大真係好難搵番以前股傻勁 做咩都係 好難投入生活😪

巴打讀緊書定返緊工？